洗人腦話自己係男人婆 其實根本就係公主病

明明就係自己鐘意痴住男仔 係都要講到係啲男仔痴住自己 講到自己一個女仔朋友都無 好啦當啲男仔朋友同其他女仔出街 你又發脾氣喎 全部男仔friend咩都要就曬佢

有無巴絲身邊有啲咁嘅人，我覺得就狗也不屌囉

隔離post睇到個波斯公主 的確係男人樣嚟